811 深水埗遊行

點解好似冇人記得呢單野咁

幫推
(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！